{
    "questions": [
        {
            "question": "누군가 당신을 좋아한다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "E", "index": 0}, {"b": "저리가세요.", "type": "I", "index": 1}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 싫어한다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "저는 당신을 좋아하는 걸요?", "type": "E", "index": 0}, {"b": "아 관심없어요", "type": "I", "index": 1}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 더럽다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "맞아요 오늘 안 씻었어요.", "type": "E", "index": 0}, {"b": "뭐 향수라도 뿌릴까요?", "type": "I", "index": 1}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 예쁘다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "뭐래", "type": "N", "index": 2}, {"b": "구라 ㄴ", "type": "S", "index": 3}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 못생겼다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "응 너도", "type": "N", "index": 2}, {"b": "진실 ㄱㅅ", "type": "S", "index": 3}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 사랑한다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "사랑은 무슨?", "type": "N", "index": 2}, {"b": "돈 많아요?", "type": "S", "index": 3}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 존경한다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "T", "index": 4}, {"b": "저리가세요.", "type": "F", "index": 5}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 경멸한다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "T", "index": 4}, {"b": "저리가세요.", "type": "F", "index": 5}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 슬퍼한다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "T", "index": 4}, {"b": "저리가세요.", "type": "F", "index": 5}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 때린다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "P", "index": 6}, {"b": "저리가세요.", "type": "J", "index": 7}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 발로 찬다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "P", "index": 6}, {"b": "저리가세요.", "type": "J", "index": 7}]
        },
        {
            "question": "누군가 당신을 팔꿈치로 때린다고 말했을 때?",
            "answers": [{"a": "감사합니다.", "type": "P", "index": 6}, {"b": "저리가세요.", "type": "J", "index": 7}]
        }
    ]
}